[接力] 佳佳再要畀人玩5

繼續

lm

多謝樓主開定新post

Lm
一陣等睇live

Lm

等緊佳佳開工

有冇巴打可以add佢話自己係陪酒男，琴晚個客人唔肯入點數所以俾經理屌，睇下佢有乜反應

lm今晚睇唔知season幾

洗澡休息時間：每晚10:56

就開工了

留名

留定名先

支持

痴線出到5

留名支持

兩分鐘

一分鐘

佳佳上線未 夠鐘返工比我地玩啦

開工

睇live
開心過睇笑片

屌 搵一次係自爆之前send佳佳個個人檔案比佢睇 然後話 安安愛佳佳，佳佳說的每一句話，我都有放在心裡面喔。

有冇佢line id呀

好癲 撚雞都撚到5
不過我追得好爽

咪撚add啦戇鳩
咁易穿煲

佢心諗你知有騙案啫係呃唔到你啦
曬鳩氣

👐🏻🐕🤤

哦乜撚野傻尻佳

各位推爆埋4先

連續兩個早洩

出大技
自爆啦

俾人撚得多 啲態閪過以前好多
以前都有啲耐性態度好少少咁傾 而家下下屌鳩人
咁嘅態度點呃人錢呀

lmlm

咪次次玩到爛晒先自爆啦

最心痛是爆得太遲
安安心意不可等某個日子

可能佢比人撚得多都學到野 feel到人撚緊佢就即屌
事實上佢又啱 真係撚緊佢

真係屌你都廢鳩事
又一個以為曲線自爆好幽默既傻鳩

終於推爆舊post

覺得完全無機咪skip你
試下佢道德底線仲有趣
話自己差人廿萬 屋企人絕症 打緊兩份工睇下佢會唔會呃你

佢開工未

巴打cap圖比你睇仲要比你屌

D 對話好撚悶﹐頭先R左張相
你地睇4會見到啦

久利巴唔係話俾佢block左咩？

咪當比個教訓黎緊嘅安安 冇犧牲係白費嘅

未呀﹐可能佢見我建立左相簿冇咩野掛
又繼續傾緊

好彩，唔想少多個安安

係咪得1個

咁快到5

各位安安巴打feel到佢唔對路準備block你就自爆啦

頭髮一時長一時短

有冇相整張黎

send司徒奈奈俾佢

第一代安安係用咩相

自己搵啦屌

sd張靚仔相比佢
引佢沉船

點睇?

19歲比人打, 話想屌cosplayer 果個男仔囉,

又話識咩分散記憶果個

太假
上ig搵啦

わたしは神だ

檀黎斗

嘩....打冷震...

唔知係咪睇得耐順眼左，覺得幾靚

做乜勁

好快經理就會出現

實block你啦

點解好似冇巴打send d jj圖比佢

葉佳佳，君はなぜ my card をもらえないのか？その答えはただ一つ。わたしは祝展強-安安だ。ハハハハハ..

做咩咁睇唔開..... 爛尾啦
兜唔兜到話想氹佢開心 再補飛 搵張自拍send 俾佢

sd得張咁嘅相就準備自爆啦
等睇佢發脾氣

我開始發現我對呢個系列嘅沉迷程度真心好唔健康

爆了

佢宜家好敏感，即block都似 廢事同你糾纏

其實佳佳幾靚 想知佢有冇整過容 有冇巴打幫手問下睇下佢會唔會發癲話你唔尊重佢嗰啲

上19歲果個男仔facebook 搵素材啦....

佢又自拍又露J

玩完😞

爛尾

呢期d 安安搞乜春呀...........................

真心你講d野好柒
搵張正常d既相有幾難
而家完全係比人撚返轉頭

佳佳開始自編威水史打飛機攞啲成功感
俾我地撚到傻左

明明入到談心階段

玩得好撚差 完全唔撚掂

好渣喎你

好虧

我諗有25仔send左連登比佢睇

仲有冇巴打接力

仲要講埋出嚟有成班人撚緊佢

好似有巴打試過啦，不過唔記得係唔係佳佳…

煲左咁耐 黑邊都懶得cut

Send 張咁嘅相 係咪on9

睇到燥 爛到

爛尾sad

咁完囉，我呢邊爛尾

你講點數果刻都預左爛

到底係唔係有時間應咁多巴打仲呃到個水魚
定只係拿返扎沙

我好想成為被選中既安安呀

求其上網搵張自拍相都好呀

咪係 張相好心啦 cut個邊先send啦
仲俾佳佳串返轉頭
騙左幾萬啦人哋又

玩唔厭，仲要玩到咁柒
On9到

不如真係同佢傾下計，好想知佢地咁呃法係咪真係揾到錢

仲要一d霸氣都冇
問佢係咪冥通銀行都好呀

無用，咁樣比人串反

真係玩得差咩？我覺得你地玩到佢真係信生咁多個安安都係一個安安 你睇佢講埋啲咁既野都未block你

好撚廢呀，比人撚返轉頭

佢係咁話又呃左幾多幾多?
冇計啦﹐你估咁特然搵張相好易咩
你一唔即SEND 就懷疑了

爛尾爛到

佢依家都未BLOCK﹐係咁同我講呃幾多幾多

邊個post

佢真係痴咗

唔掂

真係呃到仲洗咁？

完全睇到你無乜底氣
佢一出招你就急到亂覆
俾佢吊返你癮

你呢條線可能變到 true end 真係攻略到

同佢講 我琴日都撚左好多隻熊貓佳佳

多謝佢send呢d證據出黎，已交比香港警方，序號同帳號好快會凍結

如果覆佢 已經與公安聯絡 佢會點

無用啦人都唔喺香港

其實你撚得好地地 佢本身講野語氣都唔差
唔會淨係回你 哦、嗯個啲單字
屌 上網搵張正常自拍有幾難呀
當然 你係玩佢個個 你要send咩圖我地又阻止唔到

但係

唔該正常少少呀

今次個尾麻麻地, 不過反而令到佳佳肯繼續同安安傾計

咪戇鳩啦

唔係咁玩嘎

不如黎個大反擊
話自己其實係警察
最近有好多人報案比人用類似手法呃
調查左咁耐而家終於搵到實質證據

唔覆佢啦，個個冇癮，我都冇癮

張單12月29未過期喎，但佢成功左一兩個又唔出奇，總有傻人比人搵笨

咪柒。 清醒少少啦。
無人喺香港嘎。 查咩鳩。

屌呢個安安好撚差，柒撚咗就咪亂認係安安啦

有幾難搵呀

以後我們結婚用

嘎你老母 死返大陸啦

同佢傾下心事啦

我都覺得係
成撚日叫人快d自爆
好心明知自己柒左就咪撚認

好撚柒，比人撚返轉頭

教人冒警係咪弱智？

屌 呢part先正啊

佢肯同你傾咪傾下囉。
難得佢肯真心講下騙子心聲

屌
玩到比人撚返轉頭

好廢

咁快爛尾

你字都唔撚識就彈開啦。

個安安比人串緊啦

巴打唔好放棄, 繼續同佳佳傾下計啦

好柒啊

你究竟做咩野呀
睇到我好尷尬

比人撚到出咗個新ending

勝負以分.......再傾你都只係用一個敗者身份去傾落去

隻佳佳已經睇穿佐, 再代入角色撚返巴打轉頭

柒到呢，比對家反客為主

辛苦曬佳佳 撚禁多日先得幾張🙈
除番開一日二百都唔知有冇

等佢搵返你﹐佢應該搵緊下一個客
你係目標之一

結婚之後晚晚屌佳佳屌到10:56

等你收復失地﹐我閃先

巴打點都撚返句:騙子會下地獄絕子絕孫, 但佳佳無論多賤, 安安永遠愛佳佳

點解可以撚到俾隻佳雞咁撚得戚

開到單就唔撚洗同佢講咁多嘢 明顯激鳩佢

問下佢點樣加入佢地集團啦

搵張咁嘅相真係柒咗啲
去搵倫敦金影疊錢啲相send俾佢
懶深情講句 佳佳別再騙了 我養你
再俾埋上面張毒撚自拍佢 睇下佢點應呀嘛

其實我都信有唔少人中招

如果唔係點解會有咁多人做呢類騙子

巴打個尾衰左姐, 個頭起得唔錯

做乜比佢撚番轉頭

個仆佳 都幾撚串 啲大陸狗正一冚家祥

你好撚廢

好明顯俾條女撚返轉頭...

好柒呀
俾人撚到
佳佳取得勝利
拎返尾彩

你好廢撚
仲要咁惡..

唔識，可以睇我個post..

問得人攞相 就自己準備左先啦
一係唔好問 問黎佢都係比堆假嘅你

冇得咁講﹐最尾係柒就要應﹐我期待下一位巴
隻雞佳依家直頭會問人拎相同埋佢一覺得奇怪就唔出大絕
下一位被選中的留意

係唔係女都唔知啦

唔重要.. 最重要係佢俾人撚返轉頭...

大家都係玩姐, 呢位巴打又唔洗咁認真

被我疼愛了幾天

昨天看你都快精神分裂

快拿錢去看看腦袋吧

畢竟安安擔心佳佳身體

咁撚有毅力日日搵水魚 香港真係咁撚多精蟲上腦既傻鳩 ？

係咪已經玩完晒喇？！

有無人覺得呢個先係可以傾到計嘅伏線

唔好再回佢啦 呢個時候駁佢仲肉酸
btw 佳佳應該都冇乜料到 係專業嘅就爭取時間搵水魚啦 仲同個呃唔到嘅吹水

有幾認真？認真就唔會追post la..
條友講嘢無諗過度過..

Btw, 你起我底睇我點撚隻股票雞啦..

樓主好撚柒。。。。。。

騙者層出不同 - 微信美女股神 - 分享自 LIHKG 討論區

下文呢?

香港成堆廢中啦
唔玩line都仲有微訊

前幾日做嘢太忙，無理佢..
又唔知點撚落去..
佢仲keep住勁打俾我

無記錯呢個係第7個公開身份既安安？？

真係特別柒

第一個未到買card 爛尾
第二個普通ending
第三個係咪做鴨果個？
第四個關機唔救人
第五個昨晚普通ending
第六個佳佳一開波唔好禮貌就比人爆佢臭雞

哦

即係爛尾啦, 仲好意思拎出黎講

都係多個方法遮 大家唔好內哄

潛了.. 呢度d人好惡..

咁都好嘈

咪係, 你估撚人真係咁輕鬆?

下下都要覆住人, 又要CAP圖放上黎

又岩播 香港真係好多傻仔 早兩日係街 有個超毒既毒撚 真係成個graddin企係到個張圖咁款 渣住手機走黎問我路 話約左人係到見 我話比我睇下地址 個line就係類似呢d人 呃條毒撚出黎見面 但等個陣趕住食飯走左

玩咁耐都未玩嫌

物極必反

試吓下個巴打如果玩佳佳既話 話自己係警察

ok

問佢攞相先，正常男人睇到女人真人相先會咁熱情

玩咁多次最撚柒今次

佳佳仲係荃灣?

加油呀巴打

搭沉船

我呢度唔係荃灣

佢已經癲左

我仲傾緊wow

穿曬啦，明顯佢發現兩邊有人同時打字回覆佢

咁快識穿？

同時幾個回，佢都睇得出啦

唔知真定假，我閃啦 88

問佢安安？

冇得玩 完

垃圾第五代
咁就玩完巴打們心機

其實可以試下send cap 圖報警

似係識穿左

比人撚返轉頭

佢可能只係試探

明顯係 點知個傻仔又認
睇到燥
唔識玩唔撚好玩啦

點都扮到唔知情 釋除佢疑心先 臨未先話我其實係安安 撚到佢傻

又一巴打比佢食住

希望佢睇到

留

屌 後幾代安安衝出嚟柒㗎？ 連嘢都唔識講
真人都係毒撚？ 睇到燥

好撚亂

建議下個安安可以用串嘅語氣慢慢撚佢
例如：
佳佳：你好，在幹麼？
安安：乜鳩野事？援交雞？

垃圾唔撚識玩就咪玩la

久利巴埋尾係核突啲 但係而家開咗隱藏劇情仲正喎

我冇再傾了，其他巴加油

屌 做乜鳩呀
唔撚識玩就上黎問人啦
玩撚到比人撚返轉頭
比人試探仲柒下柒下自爆
比你玩串個party其他人仲點玩呀
衰左仲係到扮撚晒野 自己收皮好冇呀

嘎你老母

做乜鳩自爆話安安係唔只你一個人

佢話唔玩line一樣大把客(受害者), 即係佢有玩其它平台昆人,佢可能已經放棄左用line平台昆人
想知佳佳用緊邊個平台要睇返出左受害者點數卡張圖做線索

利申:無玩line,唔知果張圖係咪都係line既背景

其實點先可以add到佢? line都冇得search 名

呀 久利生唔公平 巴打，不如你收一收皮先，你唔好再玩啦，你玩到好撚柒呀

屌你老母呢次真係笑唔出

各位巴打都叫你唔好再傾
仲要講話 香港不只你一人

屌
人地問你荃灣全部都係你既帳號

你自爆比人聽

有冇咁撚on9呀

咪係

Wallpaper 個隻鴨係line 既角色

總係會有啲弱智仔搞串party大家無癮佢就最開心 好心啦見你唔識玩叫你唔好玩，你又要柒落去

轉男人頭像但做唔到被選中嘅安安

大陸應該玩唔到line, 佳佳可能係香港

爛尾都仲好d
起碼叫玩到佢

依家比人玩完 仲要自爆埋

同埋佢用鴨仔做background 可能真係女黎

開到隱藏結局都幾好呀

第二張好似啲賓賓印印

不如轉個名重新開始過啦，安安已經俾人識穿左

之前仲講過啲咩

未代安安咁柒，
睇黎冇6啦唉

係

做下功課先啦，實情起馬到第七代

不如下次黎個安安嘅親戚/朋友好唔好

搵個識做戲既來個屈尾十話全部都係佢自己啦

我呢邊仲同佢閒聊緊 有冇咩idea

見佢呃人呃得咁撚爽 好想收佢皮

有冇圖

呢個都唔錯

你老母仲搞到司徒奈奈黃咗冇得再用

繼續熱烈追求下佢

我有諗過最後 叫佢唔好提經理得唔得
我唔想再洗咁多錢買帳號同你傾計
同佢講話 只要你一直唔提起經理
我地就可以一輩子談下去

唔好衝出黎柒啦

咁仲想點玩呀

屌個柒頭久利生收手啦，爆埋比佢聽安安唔只一個人做乜撚野呀，唔撚識撚都算仲要爆自己友情報，屌你老母真係正宗豬隊友

搵次可以開門見山問下佢真人工 跑數d野

歷代最差安安 真係好撚弱智,我係佳佳都笑鳩你on9啦

你都係其中一個柒咗，不用分得那麼細

原來世界真係有咁蠢既人

一睇就知係中二毒撚 點溝女呀你

不如直接同佢深入討論騙子心得算啦
佢分享下佢d嘢，然後你分享下我哋呢個集團（可以作假）
都已經穿咗煲

唔係掛 其實我覺得都唔係穿得好勁姐 冇理由再自己篤爆佢

睇到址火

唔同咗樣

爆自己友出黎真係戇鳩到無倫

又有傻仔搞串party

屌你老母 邊撚到有自爆呀
佢問荃灣係咪所有帳都係我，上幾手安有d 有荃灣add 架嗎
有新巴同佢傾個陣，佢仲屌鳩我玩影分身

過左去就算喇
諗下仲有冇巴打接力落去好過啦

係, 都無自爆有n個安安

你收尻皮啦 又話乜尻潛水 但又要死唔撚斷氣咁 好似d小學雞柒到甩碌都要喺地下攞翻揸沙咁 好撚心咁大個人就識趣啦

本來好地地

即係你個句 不止我一個 係指帳號啦
我諗好多 巴打同我一樣 以為係指安安

你無lala自爆話佢知不只一人做乜9呀

屌你老母成撚日叫人扮公安扮差佬嗰堆傻閪自己潛落地底啦

巴打 用岩咗"不止" 我仲心諗點解咁多人冇講個不只

玩下都咁認真，洗唔洗咁樣屌個巴打
真係睇到黑人問號

Google 左個幾張新相，好似唔係偷喎

利久巴先係true 線

佳佳係「安安」強烈攻勢下，冰冷既心有融化跡象

我覺得久利生巴個ac 可以好好同佳佳談心

佢都係巴打嚟
你居然唔幫下佢

不如久利巴問下可唔可以加入佢一齊搵錢啦

你都傻
現在係搵串個party冇得再玩
一係就搵下一個佳佳由頭黎過

感激久巴嘅功勞

咁快完啦?

佳佳真樣麻麻wor

柒到唔敢睇

你唔係信係佢啊？

久利巴開到隱藏劇情 頂住呀 chok到佢現真身!

佳佳係問係咪所有喺荃灣揾到嘅帳都係安安一個人，咁久利巴咪話唔係囉，都冇話安安唔係一個人，係話荃灣唔係得佢一個有line咋嘛，冇問題喎冇自爆 各位巴打唔好勞氣住

啱啊

見佳佳係對話到feel到久利生巴嬲佢自己都想攞番個彩 又話開心又話呃到人又話親愛的 張圖又濛到爆 應該係之前個安安話佢愈嬲就愈開心所以佢而家就扮哂野

不過佳佳真係開到單呀? 邊條死蠢會比佢呃

屌你真係一個累全家 玩得好地地自爆做乜尻 垃圾唔識撚就咪撚衝出嚟啦 柒左又唔認 撐咩啫柒左就柒左啦 大大方方認左佢自己收皮咪算lo屌

其實佢send 完相比我，我覆完佢，佢就冇應了
等下一個安安啦，毒恨俠巴應該做緊野

佢係咪想自爆哂 咁安安就唔再玩佢?

好撚廢 7左仲係度兜 屌你老母愈兜愈7

比人撚返轉頭 又比人發現安安不只一個

7撚到 睇到都想搵窿捐

D相其實咩黎？？同之前個樣唔似同一人

久巴真係好廢 無眼睇

呢個系列可以收檔 而家佳佳見親人就當係安安
俾佳佳撚返哂上心口

究竟幾on9 先會send張咁既圖

人地叫你send自拍照
你搵張一睇就知唔係自拍既圖

好撚尷尬

聲稱係佳佳自己真人相

企開D啦屌你老母

騙徒再蠢都無可能蠢到自爆
仲多圖
好明顯撚緊久巴

朋友既微博偷都得啦

其實就算係真人有咩出奇,你以為大陸D騙團冇女?
只係同你傾計果個唔係果條女之嘛

ex嚟

算啦
無謂再鬧久巴啦
你話係佢自己走去add佳佳然後比人撚返轉頭就屌撚死佢姐

而且個騙子比人撚左咁多獲都仲唔醒水咩

不過全靠呢d 撚雞post我先頂住無數個眼訓既下晝
多謝咁多位安安

開始多人留意即係話遲早比人玩爛
奉勸下一位諗住撚雞/post上黎既巴打
諗清楚自己夠唔夠料先好學人撚
無謂衝出黎柒完再比人屌，盞大家無癮

屌，戇鳩到玩爛埋全連登仔嘅玩具
你開心啦

所以係咪冇新一季追啦？

無人想做安安出黎俾人屌了

唉，完場。

我係久巴你就唔上水 你上親都係會俾人屌

最好轉黎屯門 好想玩

佳佳已經冇覆人?唔見有巴打貼圖

係咪完左

久巴開頭都開得幾好呀，係最尾柒咗爛尾，其實已經帶到好多歡樂俾大家啦，無謂再勞氣鬧佢啦。

下個安安有唔明記住上黎問咗先

LM

做乜屌鳩久巴
都叫帶左娛樂比我地丫

其實我覺得背後啫係代表佢唔只得荃灣一個地點先會add

唔識玩唔緊要 快d收皮比下位 屌兩句 咩仆街死 陰9公咪算 攞個尾彩

而家搞串左 無野玩 咪屌佢

我見佳佳D用字。。我覺得係台灣人唔係大陸人

Agger

臭系佳

冇理由冇既 一定仲有巴打撚緊佳佳

最多係Happy Friday未得閒上連登update遮:中

澳門佳佳 唔係mycard喎 有新招

藍規範

其實mycard點數套現嘅渠道，主要喺台灣，不過巴打們唔係幾願意接受…

嘩 新term
騙徒手法層出不窮 大家真係要小心

我問過做當舖朋友，佢話係比特幣機

但佳打殘體字

一定仲有好撚多小學雞cd rom有樣學樣

屯門撚表示有個bila加咗我

大撚把雞啦 但佳佳真係特別好玩 唔會block人 反而屌鳩你

我喺荃灣返工都捉唔到佳佳

其實佳佳俾我地輪姦左幾鑊
變得醒目左都係遲早嘅事

但俾條友玩爛尾屌就點都要屌

佳佳

新一代全部垃圾

其實可能我地一時間玩得太密
抖一兩日再玩佢會比較冇戒心

其實mycard可以轉返做錢？點解一直要mycard

聽講係可以退錢 扮買錯

間公司成日有人退都唔停依個功能？
定還是佢地個集團係d毒撚公會呃點數打機

玩過啲用mycard點數嘅台灣online game，有啲代理會用折扣價同你充值…即係你俾錢佢，佢用mycard直接幫你加入遊戲帳號裏面，即係變相套現…有集團經營嘅…

可能就係想轉移視線呢。。仲有經理D語氣把聲都似台灣。。

玩完鳥，久利巴一個唔該自爆，大家可以散場

Sor 我都冇乜時間理佢 得閒先覆下佢
佢都仲未生氣
不過我都仲係正常閒聊緊

個乜撚野久利巴
睇撚到眼火爆
整d 19相真係完全唔知想知點
柒到仆街都要爭住認做安安
最後仲要自爆
屌

只有追曬咁多季既人先有資格做安安

咁撚廢 唔cap上黎仲好啦 哂大家時間

Same

大陸人鬼會用夜店呢個字 成個集團根本喺台灣

咁點解要打殘體？

唔好ff啦，淨係上好佳就知係大陸哩啦
你可以話呢啲騙案係起源於台灣，台灣係詐騙大國
但呢條友我真係唔信係台灣人
台灣都唔會用yjj黎縮寫自己個名
佢其他大陸用詞你唔理，幾個同台灣共用既詞就放大

真係幾好搵

老實講 撚佢我冇咩意見 但唔抵得佢話香港人好易呃 其實有冇方法令佢地身敗名裂 冇得再係香港搵食 例如搵生果報 警訊果d宣傳下?

佢sd出黎果張mycard相同對話夠唔夠報警？仲有想問下佢加荃灣巴打 係咪真人要係荃灣果頭先加到 如果係應該係報警唔係公安？有冇法子探聽到多啲料？

上面有巴打話 食飯撞到個毒撚令住手機係類似佳佳咁既人既對話問巴打地址 如果佳佳之後防備深左 同人傾要令相先 我地係咪唔應該用靚仔相做素材？應該搞清楚佢target audience係咩？

馬拉都有可能，殘體

佳佳居然真係搵到水魚

其實唔難 一街都係廢老廢中

為左一刻ge英雄感 對方係男定女都未知班廢老廢中已經衝撚住去買卡

所以要偷相都係去fb啲藍絲page偷廢中廢老圖先增加到可信度

你睇乜撚架！佢係話荃灣大部分都係安安。淨低個d唔係呀，因為香港唔止佢一個

完左?

呢啲咁嘅點數騙子都唔係新興嘅詐騙集團啦提醒過好多次
咪又係會有人中招
香港地人多，蠢人都相對地多
咁天真畀人呃到都唔知講乜嘢好

agree, 仲俾人玩番...

點數雞唔呃錢去撚你地？

其實除左宣傳 執法真係好有難度
1.佢唔係香港境內 難追查
2.佢係支那既地方 要用支那既法律 已經無望
3.言行間無帶有威迫性言論 構成唔到刑恐或勒索

有冇巴打可以整合咁多個season既佳佳post? 想搵返第一個season但係唔記得左個topic名

會唔會有d支那死5p腥港人，
見同鄉有難，報串比佳佳知道呢？

當你上左當比左第一次錢,就會入第二階段,佢地會開始勒索同恐嚇,第二階段呃既錢先多

點解咁肯定佢人唔喺香港？就算佢人喺大陸，香港警察唔會處理跨境罪案？

Send 自拍相果下柒到

俾張撚樣相佢都仲叫有得笑下

問得呢個問題 一定無追到post

上得當既都係低智能，抵撚死
正如絕對唔會可憐啲乜乜入境處新移民騙案一樣

可以要七仔員工收錢時提醒買既人，你可能比人呃
或者好似食煙致癌咁喺張單度印警告字句
喺七仔門口貼宣傳海報
但治標唔治本

由1 睇到5

咁俾人呃抵死啦

唔好為難d員工啦
利申 7仔員工 退一次俾人屌到仆街

話荃灣大爆炸 佳佳都信

你都係番去溫書啦 就考試啦

其實我覺得久利巴都唔係好柒姐 洗唔洗咁屌佢 成堆都痴撚線
結局玩到佳佳爆料岩岩開單 變左第個人仲sd其他相
今次睇下佳佳做上把位個囂張樣都幾搞笑呀

咁都唔代表佢唔喺香港啫

台灣七仔真係做緊
買三千點個店員仲問你買黎做咩

個仆街好串話香港人好易水

坦白講
咁樣俾人呃到多數都係咸濕雞蟲
唔起色心咪無事
呢d人唔抵幫
反而有d電話騙案就有機會傷害到無辜既香港人

你咪撚柒啦

走啦

唉又一個

你咪撚戇鳩啦
香港警察連香港既事都未撚處理到得撚閒理你咁多其他地方發生既事

而家係香港發生既行騙，點解會覺得on9?

嚴格黎講係網絡上發生，受騙既係香港人
如果騙徒係大陸既，香港警察無權跨境執法

當然唔可以跨境執法 之前都有同大陸聯手破案既新聞，只係提出唔可以排除報警既成效

頭盔：大家撚下開心下就算

之前我個line account被hacked，有朋友被點子黨騙萬幾蚊，我去咗差館落口供，差人話只會紀錄在案，基本上係做唔到野

啱啊，之前果啲睇都睇到悶啦

巴打平時返工返到悶會專登做柒野搏俾老闆屌嗎？？

咁都叫唔柒，唔好on9啦
而家俾人指住你黎笑呀，撚唔黎唔駛勉強架喎

下個 post 應該叫 "第十三代安安又要俾佳佳撚6"

咁搞法開唔開到6都成問題

此post已完

連隻雞都睇你香港人唔起
俾人撚番轉頭啦柒頭皮

你當你好撚威？

其實係咪得第二位巴打叫成功撚到

後面果d好似都無左回事？

我印象見有7個安安。。
有5個安安都見到經理叫佢接客先自爆
1個就頭幾句就霸氣認係安安鬧佢臭雞
最柒係昨晚果個，經理未見比人撚返轉頭

中間有兩三個撚既過程未認係安安比人扑左果d無計

講事實都俾人負評 俾人屌果個又唔係連登仔

所有點數上邊有寫明不設退款
退款個程序只係俾出錯飛/壞printer/張野用唔到(萬中無一)
唔係用嚟俾連登仔撚員工架

推

其實呢啲case報警有用咩
佢又唔係扮入境處執法人員呃人
而係扮可憐等你比錢佢
你告佢咩先？賣淫？但又唔存在間店/唔知咩名
你想告佢詐騙 又證明唔到真係詐騙 成件事你情我願
唯有市民上網要小心唔好衰咸濕囉

今日有無巴打可以撚到佳佳

三點三又諗起佳佳

係道扮大佬？

好大壓力 我都唔知點玩好
想輕鬆撚下狗 搞到好似國家大事咁

Btw 傾左2日 佢仲未出招 可能我成日唔得閒理佢

今晚星期六，好快出大技

清,你似比人撚多過你撚人

又有新相

說話我玩緊第2隻 佢經理用line打黎啦
跟住我叫個經理比個小姐同我傾下
點知真係有女人黎同我傾

有無錄音

講左d咩

個經理都係問啲你係咪約呀 係咪第一次約個啲

跟住到條女聽 我就話依家去救你
佢就話甚麼情況 我沒事 待會兒見 咁樣

全程普通話??

係 條女都係普通話

跟住我死都唔肯影比佢 佢又打黎
跟住講講下佢話條女差公司30萬
如果我有15萬比佢 佢就放條女跟我

然後我話考慮下

做戲

15萬問佢點過數, 撚下佢先

一定係集團啦 如果係個人轉mycard做錢其實賺得唔多

come on

內地人係咁用"安安"這詞吧 ,
知你係安安你媽個P一早比佢操緊了

好似台灣先用安安

回覆我安安

佢果句野唔似係打招呼果句安安喎

內你老母地

快po 很想要

玩到有埋攻略

今次有番睇頭

不如你問佢什麼安安？

當睇唔到好過啦,又自爆咁低能

JIA係佳佳 ?

佢以為你買左點數比小茜

巴打，切勿太主動打草驚蛇，靠你喇

但我覺得如果同一個集團既話 爭取左你信任先
再昆你 都唔係冇可能

咪衝出來柒啦

佳佳真的不段在進化了.......不是沒血沒肉的 AI

點都唔話自己係啦,扑你都唔好認呀

次次都遇到同一人，佢唔進化先奇啦

你明唔明啊 緊係唔係一次過打出黎啦， 一句句咁打， 釣到佢咪 佢咪會安慰返， 咁跟住咪黎個大反擊囉，
佢其實都出左大技要點數啦， 但唔知點解佢冇嬲鳩毒巴姐，先可以繼續撚

聽完小茜又知係陪酒??

仲唔係同一伙??

佳佳而家好似係咪都話對方係安安
但感覺似係試探 唔係真係肯定對方係安安
而且佳佳而家發現對方係安安既態度同之前好唔同
有機會係佢講晒比組織嘅人知呢件事
佢地教佢用呢個方式應對

你買俾我好過啦 有錢仔

做得好

未完！？

唔再用安安個名 各有各玩
咁咪冇路捉

佳佳以後見到任何人都會疑神疑鬼
佢再唔係以前單純既佳佳喇

又有番d 睇頭
加油

唔使同佢急,各有各撚佢,目的係最後完成任務

其實我依家任務應該係點 佢已經比人撚到麻木晒 我已經唔知可以點玩鳩人 我依家都係嘗試盡量八多啲料

都唔知係佳佳比人玩定連登仔比人玩
睇到好尷尬

佢實會現型既

好快就有人麻煩客 要你幫約佢出黎

放長線d
到歇曉個一下 再chok下料 話呢排有10個8個一齊呃我個安安 死口話安安有好多帳號全部都係你一個人操控 唔好比佢知係有咁多人扮安安 再問佢係咪組織黎 全部都係同一集團？如果佢唔爆料就繼續同佢玩 兇下佢 等佢一世都疑神疑鬼

Ching
慢慢黎，唔好急
而家「我係安安」已經玩唔到佢，呢技被上幾代安安玩完。而家係你死唔認安安。慢慢傾下，睇下佢有無咩言外之音，有無料爆，tum下佢講多啲自己野，上一代代最後有啲唔同嘅對話，可惜佢放棄左傾落去
你可以撚下另一個小茜，冷落下佳佳。佳佳而家擬心重，唔好咁快爆。如果可以玩到成個星期，就繼續撚下佢。
而家最激佢係曬佢啲時間
一個騙子最高消費就係時間
曬佢時間先係擊倒佢最好方法，而唔係自爆。

屌 我都消費左自己一個下午 我都比人擊倒

chok多啲佢自己野

都幾搞笑
話香港人鍾意耍人
但明明係佢係度呃錢
呃唔到人就話人耍佢

有冇安安試過扮tb?

唔洗自己消費太多，多上黎問各位ching
前幾代安安太過單拖啦，搞到撚得唔盡興，有一兩個仲一開波就自爆
連燈巴打一齊同你面對

係咪都問人係咪安安 真係痴左線

求其google都有 佳佳咁撚蠢點做騙子架

好似amy咁 最後用返佢講過嘅作結
咁都有分身個效果 而且唔會比佢識穿到
安安個朵臭曬 唔建議再用

大陸上唔到google

你地係咪痴線
整合包都有

好明顯佳佳已經有曬界心
但呢個係好正常，我哋撚人都要高級啲，小小界心難我哋巴打唔到

岩架搞到佢疑神疑鬼就爽

大陸有Google?

唔係百度下嘛
我少返大陸

最終目標

成班連登仔比人撚狗咁

係 amy 次次最後同佢講返 陰9公仆街死 同埋果個手指貼圖

佳佳呢邊都搵句 佢屌人用既 copy返比佢 先有種係同一個人既感覺

其實，撚佳佳嘅重點係乜嘢？

我覺得係要嘥佢啲時間，等佢知道呃香港人係唔易嘅…更高嘅目標，就係激嬲佢，等佢後悔自己咁戇尻，甚至退出騙徒行列，或者放棄呃香港人…

所以，自爆係安安只係一個手段，唔係終極目標…如果喺撚佳佳嘅過程中，等佢知道撚佢嘅係同一個人（或者一班人），而佢會嬲嘅，咁先值得爆…

其實，最後俾佢知道，我哋嘥咗佢一晚嘅時間，而且係有預謀嘅，甚至最後再屌佢幾句，我都覺得應該算成功…

但係太多人add佳佳，佢會知道個帳號黃咗，咁佢開個新帳號，我哋條線咪斷咗囉…

咁你地想個目標係咩姐？起底？
係就有系統啲，plan下
而家都唔知目的係乜

既然安安揚左,咁咪做其他人,
我地既目的浪費佢時間同chok料

理得佢係咪識穿安安,最緊要係安安背後既意義

目標好簡單 咪撚9佢 等佢以為呃緊人 其實比人玩9緊

成班傻仔俾人撚緊都唔知

留名等睇巴打們上報

連登勇士長期與點數黨對峙，終英勇瓦解蝗詐騙集團，港廢中廢老沉冤得雪，多名義士獲頒大紫荊勳章，史稱「國寶行動」

求下你唔好

仲有,唔係即時有得退 要等7日check完void咗張野先退得

香港電話應該冇8字頭

有，8字開頭好多時係做轉線number

毒巴頂住

正解

佳佳係咪無再ADD人

安安應該係佢個埋臭晒

佳佳已經習慣咗、免疫曬，同安安傾計係生活的一部分

追到live😘

繼續撚堆騙子，屌你想呃9香港人

最後比佳佳賺到10萬張cap 圖, 叫佢行騙也認真小小吧, 你的同行比你醒目多了

百度上到連登？

佳佳心理陰影面積好大，好大疑心

玩住其他佳佳先

繼而對安安產生咗種依賴，就算唔想承認，
佳佳喺不斷接觸新嘅客人嘅時候，依然會諗起安安。
一方面係憎恨安安對自己玩弄喺股掌之中，
另一方面係發現自己始終唔能夠釋懷，
甚至會懷疑佢地就係安安，
或者，佳佳想直接將佢地當成安安，
即使安安慢慢從佳佳嘅生活之中褪去......

10萬 點解有人咁撚蠢

81777778時倉迷你昌

會唔會張receipt 係假?

好想知歡芯會點屌9你

［member]test[/member]
Lm

黑驚

咪傻啦
佢話十萬就十萬咩
唔比啲相p過

又要胡思亂想又要add 人傾 😂

下個巴打識佢後,係佢未出大絕前,叫佳佳先過$1300,留離佢求救用,之後再爆自己係安安

我d對話內容風格太似 個個都係「安安」style 好難會唔覺得係安安 何況佢同過咁多代安安傾

如果佢肯add我，我諗住同佢講撚貓
但佢唔add女，見上幾季有絲打試過，一知係女，佳佳即閃人

其實搞到佳佳疑神疑鬼已經好成功

佳佳話佢有個朋友叫安安
佳佳同安安成為左朋友啦
亦敵亦友

搞到佢得罪哂真水魚

今巴巴打出哂街，無人撚到佳佳

ching，難度都幾高，不過呢個佳佳呃人錢，唔代表我哋要呃番佢錢。我哋係想撚化佢，等佢放棄呢啲呃人嘅工作，做返正途。

與敵同行

其實係咪我錯覺，好似大家都好安安feel
係咪因為個個都追晒幾個season潛移默化左

巴打們要諗下點樣打字可以冇咁安安

係，幾個安安啲口吻都好似

我不會順著他 好型

咁都有新野玩，好野

我建議用5p字+殘體字

有冇amy姐個post link?
揾唔到

佳佳好似已經習慣左

個歡芯我都遇過 同佢傾得好少(我幾冷淡下)佢就出大絕
畀啲正常人反應佢 佢就好似block 9我了

咁既態度學人做騙徒。。。多謝上面位巴打鬧佢臭雞啦

班友好奇怪
求人幫忙 仲惡到好似自己做咗老闆咁
咁惡就唔駛俾個經理食住啦
態度似打劫多過欺騙

你唔肯俾錢，佢哋咪鬧9你之後就扑9你

撚到疑神疑鬼

安安數量唔好下降

我有做過7仔 買咗一定唔可以退 經理都交帶我哋對客要強調呢樣嘢 因為客戶可以隨時抄咗個code 而且又無可能監住個客有無可能用方法係單出果刻已經記錄咗

所以一定要等7日囉 要寫字樓void咗先退得

利申 搞過唔少單mycard
全部都「已被使用不能退款」

送多張臭雞既相 唔知有冇機會真係佢黎

其實邊有可能真係

事情既開端係咁

因為真係有個女人聽電話

中國鬼子

沒有一個是無辜的

佢都幾好耐性
比著我係個騙子已經收線搵過第個目標唔同你癲

有冇人畀個叫倩倩嘅add?

今次毒巴撚得幾好

好過久利生條柒頭

痴線

講錯中國鬼子果度笑撚左

人都唔係香港

可能同佳佳係同儻，新玩法要人俾自拍照，可能想核對一下係咪撚佢，或者留嚟將來恐嚇事主…（點咗你相…等等）

唔好沉呀

求其比舊登果d會員自拍照佢咪算

如果醒嘅，會叫你之後再發另一張，而且指定動作…

千祈唔好好似之前咁 貼條司徒on9出黎懶係風趣幽默 仲要on9到唔cut點邊比佳佳睇得出係片cap出黎

有有自拍照素材

今日冇料到

星期日放假

放假

安安唔再搵食？

星期一啦

其實點樣add佢？

星期一啦
個post應該會推快啲

你個名

Pushhhh

安安已全數陣亡

冇晒安安？

原來唔係星期日休息

今日已經冇人再搵我吹水 我又唔太想主動出擊住 睇多日睇下點先

strong post

十仆

可能拉咗

佳佳仲有無add人?

佳佳呀

我有 又係叫我去救佢 我坤佢話到左 之後即刻話買點數 我話直接落黎面對面數錢比佢個經理 佢死都要點數 我話咁不了 見冇機就block了我

有未呀

佳佳係咪消失左

佳佳 Jia 上好佳

有冇人知除左荃灣 佳佳仲會係邊add人？佢上面有問巴打 荃灣既都係你嗎？ 我諗荃灣區add佢比較有介心

葉佳佳收皮了 ？

休休下就冇架啦

何必執著佳佳一個呢，山水有相逢，撚住其他先啦

amy 都幾正

Amy反應好正
Amy: 買左未 快 屌你老母 你係咪呃我

Whatapp 收到，不過我無乜興趣玩

自動收皮

又要玩 又要on9

有冇人同小茜傾緊

LM等經理

小茜已經唔再覆我機

今日同佢傾緊 冇乜進展

我係筆巴，有件事想大家幫下手

加密
你另一邊用電腦登入既話就會load唔到之前既對話記錄

Add親嘅都係同一句，娛樂公關這樣子的，你還會跟我做朋友嗎

一9樣 我頭先個個又係咁 懶到咁

突然老母病左，屋企用晒啲錢幫老母醫病
公司冇晒錢，有個伯父黎幫手，之後爭左伯父好多錢
跟手老母死埋，老豆好傷心，執左間公司
叫左佢去伯父公司打工還錢

劇本一樣

撚緊曉曉

佳佳係咪比經理炒咗啦？

價錢ok, 有無伏的??

你無追開post？個個都係呢d價

無，啱啱搞完，條女同相都有八成似

Party 已經比果個久乜柒玩爛

我都試過，幾正

有冇黑客巴打可以hack入佢電話影佢相，屈翻佢轉頭

1300，真，7仔見

Sure乳交到

好似冇見過香港地有咁既欄杆

pish...佳佳呢

爛哂尾

黎啦黎啦

哇佳佳轉左名同相喎

佢真係唔諗住轉ac架喎

竟然仲有人 正想講佢轉左相

Lmlm

more

有進展？？？

安安永遠愛雅南

冇曬下文啦？

無論呢刻你係佳佳定雅南，安安都咁愛你😘

佳佳雅南幾時出現

玩緊曉曉 痴撚線藉口

幾好呀 咪同咩扮喺夜總會做男公關差唔多
睇下佢會唔會陪玩落去姐

咪係 所謂唔爛尾邊有呢啲對話睇
各有各玩法姐